點睇錫安教

點睇錫安教

一見呢個名就即刻諗起錫安劍

佢地好排斥其他教會
唔心人返其他教會
認為佢地自己係唯一合神心意既教會

亦都會資訊封鎖，唔比睇電視
講好多陰謀論"教育"人
吹水吹到天上有地下無

日華牧師 個人崇拜 on撚9

雙氧水
完。

比基督教政邪既宗教